仆街呀哥叫佢細聲啲播歌又大聲左

死仆街有耳機唔撚戴嘈住人訓覺
自己訓覺就少少聲都唔得

正一人渣垃圾
就黎要買安眠藥

樓主交代下阿哥背景

我怕巴打有朝一日拎刀斬撚死你阿哥，不如搵社工幫下你啦

社工依樣工作係世界上最無用最呃飯食

自私自大既垃圾
所有人對佢好應份
係出面比人鬧得多返到屋企成日鬧老母
呀媽成日教我兩兄弟要和睦相處
我成日有咩記得佢鍾意都買比佢
多謝都無句 叫佢細聲啲都屌返我on9

心淡但又成日犯賤

見過社工啦 佢好快還原基本步

佢年年生日都買定禮物比佢
我生日有時良心發現都會比直接比幾廿蚊我既 多撚謝晒

我以後要提醒自己 當佢陌生人
任何有利於佢既野都唔會買

無佢我既人生真係好幸福
父母朋友另一半都好好
我對佢地好 佢地都對我好
唔會對完佢地好 仲要受佢地氣

等佢肯訓我就有得訓啦

我既世界少左一個人就完美

其實你幾歲

2x

佢成日睇av播到大大聲,又唔屌我,好痕啊

屌 拎刀斬鳩佢個仆街啦

原來冇估錯 真係兩兄弟
有一瞬間以為你係傲嬌兄控呀妹